新聯儲局主席腳頭唔好

睇個勢今晚都係再跌
屌你老母

跌果幾%咋
多過10先講啦

跌落一萬點

唔關事，美國2黨互相塞屎比對方姐